望住對方個陣 你會望左眼定右眼？

其實大家有冇為意過

兩隻眼

望鼻窿
心儀對象 望嘴

太毒避免眼神接觸

近既話望眼
遠既梗係成個樣睇啦

人係可以同時望到兩點？ 我認真睇個陣發現自己淨係凝視到人地一隻眼 係咪我眼有問題。。

遠望就得，近望就會比人發現wo

屎眼

望佢對波先

都岩既

雞眼